她的作品被改编成超过25部电影和多部电视剧。100岁的海史密斯：被种族主义破坏的文学遗产|凯西·沃尔夫| 2021年2月10日|华盛顿刀刃
此外，谷歌多次表示，它每天收到的搜索中大约15%是新的。谷歌最新的短语匹配简化了关键词，让广告商担忧——乔治·阮（George Nguyen）2021年2月9日搜索引擎登陆
在过去的几个月里，他们接到了无数关于生病和死亡的鸟类的电话。你的脏鸟喂食器可能会传播疾病|梅丽莎·哈特| 2021年2月9日|华盛顿邮报
Arlein是一位热情的滑雪者，曾是科罗拉多州卡本代尔市的巡逻员，在户外零售商获得该奖项之前的几年里，他在夜间开发了许多滑雪蜡，从事营销工作。2021年2月9日，乔·杰克逊（Joe Jackson）在《户外在线》（Out Online）上为一家绿色滑雪蜡公司提供资金
巴黎协定的缔造者和众多世界领导人长期以来一直强调，2015年做出的承诺不足以将气候变暖限制在可接受的水平。研究发现，各国必须将气候承诺提高80%，以达到巴黎的关键目标。|布雷迪·丹尼斯| 2021年2月9日|华盛顿邮报|
新的主张给安德鲁王子带来了许多大问题。白金汉宫对“兰迪·安迪”王子的性指控提出异议；汤姆·赛克斯2015年1月4日《每日野兽》
与俾路支语或波斯语相反，该组织将其大部分声明发布在推特或其众多阿拉伯语网站上。危险药物资助的伊朗和巴基斯坦之间的秘密战争| Umar Farooq | 2014年12月29日| DAILY BEAST
在希腊神话中，这个物种与许多神联系在一起。鸡的历史：这只卑微的鸟如何拯救人类|威廉·奥康纳| 2014年12月27日|每日野兽
克里沃夫举行了多次抗议活动，以支持被监禁的活动分子，他们被称为“5月6日囚犯”。节日期间坐牢：我们希望在2015年看到11名政治犯自由| Movements.Org | 2014年12月25日| DAILY BEAST
但2014年，许多州通过了常识性公共安全法，表明枪支安全的势头正在增强。NRA对圣诞老人约翰·费恩布拉特2014年12月23日《每日野兽》的扭曲名单
孩子们紧紧抓住他的双腿，翻来覆去，恳求把许多东西还给他们。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
从美国和欧洲品种的大量实验中，我们可以很容易地看出这一点。烟叶它的历史、品种、文化、制造和商业——E.R.比林斯。
她最著名的作品是肖像半身像，数量众多。从公元前七世纪到公元二十世纪的女性美术作品|克拉拉·厄斯金·克莱门特
已经设计了许多胶囊染色方法，但很少有令人满意的。临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德
由于人数不足，无法像阿拉莫一样支撑住该镇，他们撤退到阿拉莫。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的